# ZeroEngine

Это моя реализация движка для 3д игры на OpenGL modern.

Пока это больше прослойка, но в скором планируется добавить еще больше универсальности.


# Функции, которые уже реализованы или еще в процессе:
1.  Меши [ГОТОВЫ]
2.  Чанки [ГОТОВЫ]
3.  Процедурная генерация ландшафта [ГОТОВА]
4.  Освещение [ГОТОВО]
5.  Камера [ГОТОВА]
6.  Текстурирование блоков в чанке [ГОТОВО]
7.	Оптимизация чанков [В СКОРОМ ВРЕМЕНИ]
8.	Сглаживание (FXAA) [В ПРОЦЕССЕ]
9.	Динамическая модификация правил генерации ландшафта [В ПРОЦЕССЕ]


# Скриншоты:
Чанк и освещение:

![Чанк и освещение](screenshots/chunk-and-lighting.jpg)

Простая генерация чанков:

![Простая генерация чанков](screenshots/ChunksGeneration.png)